[詳細討策略]要做乜嘢先可以全力支持黃色經濟圈？

暫時知道黃色經濟圈嘅目的：
1. 支持黃店間接支持及壯大黃色力量
2. 逼走只求利益盲撐政府既商定或逼佢地投城轉黃
3. 逼中立人士表態歸邊，唔俾佢哋騎牆食兩家茶禮，用政治中立為由獨善其身，階因民主自由社會基本就係要全民參政，冇一樣野叫做政治唔關我事，take part in the politic is social responsibility and its also the necessity to uphold the democracy platform 。

暫時理解到咁多，希望大家幫我補充

以下係要解決嘅問題：

1.但除咗餐餐食黃店之外可以點樣有效做到第2第3點？
2.點樣要所有商店表態？
3.點樣可以唔好令到一間黃店獨霸生意令到其他黃店執粒？
4.點樣可以保障黃店表態後唔比藍色力量打壓？例如黃店條supply chain比藍色力量dominates 左或者比藍色地產商加租迫走等等？

我哋係咪應該組織一個黃色商店商業聯會之類既野有系統有制度地監察分配資源同埋幫助黃店？

我哋係咪應該有策略小組去說服或迫使藍店投誠？

呢個係一個好認真嘅問題討論！
希望大家幫手推！